等班仆街係中環Creamfields 食下TG放題

班人千幾二千蚊買張飛 平時蒲開既abc / mk/ 有錢仔/ 鬼妹鬼佬 就落晒去 係咪要放下TG搞鳩佢地？

呢班人得罪你地乜嘢要搞佢地？

佢哋去玩唔參與社運掛

引班狗幫手攬炒

平時蒲開？唔同人有唔同娛樂方法
社運一開始講過唔要苦行㗎啦
咁做你爭取到啲咩？
娛樂下都要搞人嘅話你都係另一種獨裁

係 帶埋大麻入去食咁

立即開花

推

平行時空? 出面打緊仗你就係度娛樂

直頭全香港呢半年去過旅行唱k開party都要落地獄啦

Push

我地一齊參加party姐 搞咩佢地姐
黑警成日唔聽order隨時會放tg架嘛
對住馬路空地都照放tg驅散人群架啦
btw 你唔搵政治，政治自然黎搵你

啱呀！
應該去裝修晒所有唱k 睇戲嘅地方！
party room全部要裝修
網吧機鋪都一律整治
雞蟲啲大廈全部掃晒佢
砵蘭街全清！
等啲廢老廢青玩得咁開心？

加油！

唔好亂咁屈我ok?
講緊我街坊裝黑警都會隨時亂放tg
你就屈人叫人裝修所有鋪頭
咁你同黑警藍絲渣渣手先囉 on9 logic

出面打緊打仗 班仆街仲咁開心？

要人

有屈你咩？
玩得咁開心就搞搞佢嘛
整個和你玩
邊度玩就開邊度花

立即要人

喂 記得整埋aia 迪士尼 海洋公園呀
邊度結婚都整
「個社會咁亂 出面打仗呀 結咩婚呀？」